[預言]2018將於立法會通過法案如下

所有網絡需經綠色保護下才能連接互聯網
香港所有外匯儲備全數撥入廣東省政府保管及投資
癈除生果金，將有津貼給予長者於內地生活
港交所將以人民幣結算
香港永久性居民將癈除特區護照以外之其他護照出境用途

仲有冇？

23條

停止海水化淡，加重引入東江水

鐵膽廿三條

正呀 可以安心長揸粵海投資

電力聯網，靠大陸供電
不停加稅，
大幅削減醫療，教育開支

結論清理低端人口，無錢死得

全港屋苑食水管用曬中國製

UGL案永遠close file

國民教育可以再出爐

一切如常

已經係

網絡廿三條熱下身先

可唔可以解釋吓

攪BNO？

到時班保皇狗打手都係會話泛民點點點

你首先是香港人，只要你有身份證就係香港人，只能使用特區護照作出境用途。

有永久居民身份證不一定係中國籍
只有中國籍才可以申請特區護照

仲有一堆＿＿實名制